[集思廣益]Major金融定會計及金融

點揀好 求大家幫幫手
利申：紅磚

你計數一定好叻

紅磚果個唔係financial service 咩

是旦啦
反正讀完非三大finance 出到嚟都淨係做到financial planner

係阿

唔叻 睇興趣 點算

真係是但？

Finance撚

絲打係米要計好多數

個三大膠曲到痴線 唔洗太認真

Poly finance同acct都好勁 呢個係真
但我建議acct
始終acct想走好易
Fin想走真係走唔到
留條後路比自己做保障 acct好d

不用分得那麼細合埋眼揀一個就得

咁如果揀A&F呢？係米最後都要揀acct/fin冇得2科一齊？

咁做會唔會好後悔

應該係問金融服務定會計及金融
有咩分別

咁緊是anf啦
話哂acct係專業喎
雖然cfa都係專業, 不過考到咪又是出黎做sales, 而且係人都可以考
between, 巴打是咪讀board prin of business?

fin ser 你可以當係finance
anf係maj in acct, fin唔記得係min定係maj

係阿 BD撚
唔該你先

唔該你先
如果讀anf 入到去再要2揀1？

冇咩分別 讀得AF department都係伏架喇
揀A&F第時可以用free elective minor返account啲科 叫多條岀路囉 知自己唔做account咪FS算囉 FS唔洗讀IA1 2

Anf

唔該你先
第時想係銀行做應該點

Poly 想做my

Mt

巴打我都想入港大

mt
練好點樣sell自己，諗下同interviewers講你可以點樣以mt身份為公司add value好過啦，同你讀d乜野major關係唔太大除非係某d專門行業既mt

基本上讀得商科，都係要學識做sales，一係sell埋d 19product，一係sell你自己